向警察致敬！

香港多左咁多打著“民主自由人權”而亂破壞社會秩序的刁民， 令到香港警察要挨更抵夜，忍辱負重去維護番香港的社民秩序

向香港警察致敬！

捉住隻5毛！

係街睇到佢地都覺得辛苦
唔再反警了

HI
搵我咩事呀

想買支水比佢地飲

又ban三件

點ban
Ching admin🤔

幾百萬港豬好應該：

向3萬隻義工致敬！！！

咁遲先BLOCK
你弱智架

000